所有放過自己學生證職員證嘅同我入嚟

多謝你地

麻煩大家幫推

推
好多人瀨嘢

幫推

建議解密
好多中學嘅未必有AC

如果覺得解密好啲嘅話我唔介意再出post，或者有唔係P牌嘅幫手轉貼

我明白 所以冇直接解密
我覺得樓豬諗到 對家都會諗到
但應該有唔少人唔知要完完全全遮曬

樓決定啦

Fearless against the white terror

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

頭先想再出過，但P牌仔到咗發佈上限了

有冇手足可以幫手出？